[警犬]我都係警犬

不過我無委任證

721金鐘見

正常警犬都無委任證

笠件死人背心就話警察 都唔照下自己個樣成個爛仔咁

著新袍都唔似太子咪就係講你地 死黑警

Wave仔夠唔夠膽除Gear隻揪